美官員透露中国共軍集結香港邊界 白宮密切關注

香港反送中抗爭愈演愈烈，不斷爆發警民衝突，中國中央也開始發出警告言論，有美國官員向外媒透露，中國解放軍已集結香港邊界，白宮正在密切關注。

《彭博》報導，美國官員表示，白宮正在監視於香港邊境集結的中國軍隊。這幾週香港警察與抗爭者發生暴力衝突，中國週一警告，香港動亂已非和平抗爭。報導指出，美國官員表示，中國軍隊或武警已集結在香港邊境，性質仍不明。

報導表示，中國政府將香港動亂推託為美國的責任，但美國官員否認。美國總統川普在香港事件上的發言相當謹慎，僅讚揚了中國領導人習近平的「克制」，目前尚不清楚若中國軍隊介入香港，白宮會如何對應。

蠢蠢欲動

PUSH

嚇鬼呀？

快

this way

Big brother is watching you

係就快